# ENTREGA-2

Realizar un convertidor de número binario a decimal.
Realizar un contador de la palabra más larga.
Realizar un comprobador de palimdromes.
Realizacion un convertidos de decimal a binario.
